有無人同我一樣 UPLAY既RAINBOW SIX SIEGE係玩唔到

係UPLAY到禁PLAY之後LOAD一LOAD 跟住係乜都無彈出黎

有無CHING知乜事